有冇人已經好耐冇同過女仔有親密接觸

對上一次比人攬已經係三年前

阿唔係，係上年聖誕 不過冇三年前果次一樣觸哂電

對上一次扑野已經係琴晚
而家諗到又硬了 好辛苦

我冇試過有親密接觸....

Never

掂下手仔都冇?

對上一次喺媽媽個吼到捐岀？

有一次咁大把啦 4年前

9年

果種身體同身體之間的觸碰 唔知點解會有觸電嘅一下感覺 不過同普通嘅異性/同性朋友就冇

有冇觸電 之後同佢對望

有😂 佢仲好怕醜

好耐冇觸過電啦

食波餅都會

經驗多都慣咗啦 不過經驗豐富係好事黎

今日先比同事胸壓完

利申: 有女

好耐冇呢啲經驗la

咁你之前試過幾多次

屌你老未 咪撚再講呀

正 有冇懢忦互望

4次 有3次都係同一個人

Gf/Exgf/fd?

Friend先會有

點解😂明明gf痴身啲

要unexpected 先會觸

不過而家A左好耐lu 同緊一個女仔日日傾計不過知無乜可能

日日係7仔買野找錢，都會掂到佢隻手

我
除左握手會外
未曾真真正正接觸過女性

死厹成日偷偷地摸我

加油 有機會嘅巴打

呢個年代仲會同人握手咩

希望啦 不過佢好似冇乜feel

對上次同女仔有親密接觸已經係上一世

明明係你摸我

Sorry係握手會 加油巴打

慢慢培養

22年了.....

5年前攬過一次 最後無疾而終
之後就咩都無試過

好想有女朋友愛我啊

其實夠膽嘅可以試下去free hug

call g lo

由佢照壓，
扮唔知，
唔知佢係咪都扮唔知咁壓過嚟

一大班毒撚圍爐曬命

我之前都係

唔比啊

好多年前既AKB同乃木坂

單身5年

其實想要親密接觸好易 落club玩返晚咪得

單身24年